[ViuTV]2145-2225 Good Night Show 全民造星(4)

要數而家嘅殿堂級香港男偶像，你即刻諗起邊個？會唔會仲係N年前嘅四大天王？
呢99位男生，都有一個共同夢想，就係要成為你心目中嘅超級偶像！當中有唔少潛力股、黑馬、璞玉等你慢慢發掘！
星期一至五，晚晚9:45都有得睇

繼續

LM

見到edan cap我comment
睇好你呀

同硬照差咁遠

lm

旁白

花姐真係好正

商品說明條例呀巴打

啲相

下

屌 真人差好遠

屌你剪片個個

有啲衰 係咁pop佢啲舊相出嚟

剪片條友幾過癮

我覺得有少少似小栗旬

好mean

唔使5紅呀嘛

好撚似陳漢典

好似陳漢典

似陳山聰

唔通講：「你唱歌只有一個問題，就係唔好聽」咩

唔講好過講

都唔係話差好遠姐

有乜理由問都唔問, 表現都唔使 ?

男人都可以假相

笑到我

百果園

冇睇過小栗旬啲戲？

一路唱 一路show佢啲相同真人

因為講唔出有咩好又講唔出有咩差
啲評判開始審美疲勞所以就foul

D導師即刻搵佢d相出黎
一早寫定 有咩比佢地笑

又係成面坑都可以咁多人follow

留名

乜依加駕院搞埋唔關學車事嘅courses

求ig

舊相光好多, 咪睇落白好多囉

似
陳漢典有冇扮過陳冠希 想睇

個旁白真係救返成套野

男人照騙

就係呢個

飛機友

斷鳩估3紅

係唔撚係都震音

唱得好扮野..

呢個ok啵，有台風

算係咁啦

隻手好似學友咁chok

樣似游學修

恭喜巴打

咁先似一個歌手架嘛
先前果堆成堆木咁係到唱

又佶錯==

條仔冇戴耳機
到底除乜撚野

呢個幾好

個安安姐講野好撚乞人憎

睇過幾套了

私影食唔少好野應該

唱歌ok，但0好感

彈耳屎落地掛

好造作喎

乜9安安d評語真係好垃圾

我都覺得佢惡

收嗲啦安安姐

Sunny 講嘢把聲幾厚

唔過啦

小評同志

佢個頭搞乜

真係岩拍劇做奸角 有少少以前張松枝個種感覺

「港評」呢個名都幾特別

So gay

D國語咁差就咪撚唱國語歌

再黎，滿缸紅

係咪今晚睇晒98個？

得23號真靚仔
贏咗啦

一啲都唔似

弱項但Handle到

而家先73炸喎 應該唔得

唱歌

99

屌

我~~

可唔可以齋跳唔好唱

係咪就係呢個4燈入圍??

唔差喎

73

我估哩條友入到

我～～～～～～

d舞好似幾十年前個d

心美做乜鬼

佢啲咬字好難頂

剛剛唱讓我留在你身邊個個得咩

~~~~~~~~~

咪入啦依個

羅文

個樣真係唔得 轉係靚仔樣會好好多

So Gay

呢個係入唔到個個

跳舞好睇, 唱真係唔得.

跳唱都冇乜點跳

點解我覺得隻舞唔襯首歌

啲反應

屌你佢點編舞
編到成首rick rolled 咁

真係差少少

陰公

啲咬字……

仲有唱到好似含緊撚咁

呢首歌叫咩名

ys

Never gonna give you up~

....咁佢係抵走喎

Will Or冇跟人撳掣

係。。。好似1999

有啲sad

唱返rick roll 可以得

Agger

復活果班參賽者好撚作狀 個個係到扮驚訝 明明人地入唔到佢地就最開心

留名睇三藍燈

軒軒嘅 壯舉

復活區跳唱rick roll la

男人老狗都咁造作

張敬軒 壯舉

其實係佢fd多 d人先覺得唔抵姐

走哂音 把聲又gay

屌！！！
又係咁

復活個班笑唔出了

預告果個幾時先出黎

多謝

成日因為最後發表而轉燈洗撚你評咩

收皮啦余安安 番山頂搞野啦

隻舞不錯
但唱歌真差d，比較難救

又跳得柒

有乜理由可以中途轉燈

開始不和

終於黎啦

邊個轉番藍？睇唔到

感染到人都係偶像/明星好重要既一環黎既

耳機收到高層指示

o拿，哩個9成9唔掂五藍燈

黑社會咁

耀揚又來！！

感覺好多Gay佬

呢條友個樣好嬲打

有戲睇了

好似係TerryLeung

梁泰來

第三個因為最尾喊而死過翻生 wtf

屌你老尾kento把聲成個女人咁

表演一部分黎

細so 好似本來都想轉

有花生食

Kento又做過乜演員？

點解唔將韓劇cut成1個鐘 呢個播多1part

應該又係好差 但個樣正常又比佢入圍

通常都令人失望

安安姐係咪當自己揀鴨中？

是撚但啦，個個人每日返工嗰陣都係演員嚟架啦

目前有印象既
1. 大姨媽
2. 景鴻移民
3. Edan
4. 肥仔
其他認都認唔到

肥子真係幾易認

盧廣仲都好深印象

條kento係咪脫毒未能成功？？？

仲有Juno

靚仔不如獨特
不過肥仔咁特出就有啲難搞

最鍾意大姨媽阿Bu

大姨媽
盧廣仲
肥仔

佢係幫人脫毒

佢個表演係咁多個跳舞入面最好

又係

好柒

唔知點解好記得放假果個

嚟料

等睇有幾差

75號金牌評分：5 紅

肥仔
大姨媽

好撚出

好難聽

啲語氣好黑人憎

屌又真係幾難聽

話自己樣 唱歌 跳舞都好掂

歌詞都記唔熟

又係幾難聽

哇屌 咁都入

真係好撚差喎

寫歌詞係手？
有用既咩？

火火係咁恥笑

評審都唔敢屌 定係CUT走哂??

Neway 走廊

點解可以咁有自信

真係好難聽...

讀書定唱歌

啲咬字
含緊撚？

火火笑得好賤

好撚難聽

點解可以冇人轉紅燈

will or 都識話佢難聽都藍燈？？？？？？

hea撚到

識人嫁

唱得好難聽又唔轉燈
屌你老母will or

乜年代
仲咁著！！！

唱法悶到爆

頭先鳩拍豪唱得仲好過呢條柒頭

點解會過到...

等緊格離

真係入撚左

bullshit, 評判

悶到訓著 反而冇事

嬲咩????

靚仔就大哂

？？？

仲講藉口

華麗轉身？

哨唔到最加按左紅

咁都自信自轉

笑容好

笑容好就俾藍燈

。。。。其實係咪收賣左評判

哇屌 笑容好就入
酒粒仔咪仲好

仲要痴脷筋

呢條撚樣做個濕鳩model仔以為自己巨星咁
未紅先驕
想做個得到人尊重嘅明星？收皮啦
利申：返工見過

tvb茄哩啡樣

講真

真係幾靚仔

*收買

哨唔到最右按左紅

高層太子爺

屌你依個實有後台啦

認真？

屌你評審咁多聲氣又唔見你比紅燈

有d似劇本

即係CHARRRRRRRRRRRM?

點解啱啱跳舞個個入唔到....
人地至少跳舞OK..

行出嚟笑咪得囉，使乜唱啫？

藍奕邦好似屌都哂氣

痴脷根？？？

做乜9

心美都jer佢

屌你痴脷筋

黎啦黎啦

唱得難聽唔按紅燈
乜事

靚仔過m記班連登仔先

姐姐要挖目啦

冇人理

劇情開始

劇本炸？

成班gay佬

男人老狗喊到成個女人咁，做咩明星

係咪大家夾埋架

皇天擊殺Will Or

微笑有無咁重要

屌肥仔好可愛

晴天☀️？屌

好嘔心，男人老狗成班係到小圈子

唔係佢哋講到咁差啫

都真係幾令人無言! 成個節日組又要拍到好唔順氣，焗住做假咁
但同時又真係做假喎，真係又要做雞又要拎貞節牌坊

阿Dee勁似笑波子

節目効果？

呢個kento有d熟面口，做過咩戲？？

屌班友咁嬲咪退出囉

on9 俾得佢入就有原因

有人比你更差!

其實小評同kento 一樣咁差

嘩成班男人都玩小圈子

Kento 做奸角

串到

脫毒工程

好串呀喂

係咪節目效果黎....

佢好多解釋

本黎以為入唔到架! 點知入到喎，多謝DADDY

其實好肉酸

Kento係咪收咗錢要激勵真參賽者或者做戲劇效果

屌!因為條撚樣講到想喊咁撚樣呀
講到咁撚感動緊係一要轉登喇

唔知幾時開始 d歌唱比賽 節目 同支那一撚樣 咁戇鳩
誇張表情 煽情難感動 作狀

好撚八婆

咪係，係唱得唔好，不過玩小圈子成班8 婆咁仲嘔心

小評入復活賽係因為要畀佢表現多一次跳舞, 小評自己揀錯唱歌, 無得怪人.

係wo,thx

成百個人 有啲熟啲唔奇既

又係啲嬲咪移民啲friend

屌 果班dancer肯撚定全部都識啦

似劇本

做咩搭四就完左

上面講咗，脫毒工程呀

嘩 好正

好gay

咁直接叫4個導師揀啦屌

成班男人小圈子呀

真
但kento都冇資格入

唔得，喊真係好柒

咁都記得....好痴線

下個禮拜終於正式開始

果班人你唔係以為會有姆高尚下??

但係Kento比起上黎真係難聽

下一集開佢波

老實講 個樣係okay
唱歌就未至於好差 但唔會即刻上去掛
咪擺佢係復活區先

邊度有藍奕邦

屌 好想快啲到下星期

無耐前先重播完

唔覺得好難聽
Kento難聽好多

好尷尬
成班乸型係到拍宮心計3 全民造星

劇本啦

酒粒仔要返黎啦

同脫毒條女一樣咁西，唔怪得係fd底

總覺得Kento呢度太假，好似刻意安排既劇情咁

真正係 true man show 嚟喇.

一集太短

個肥仔係打和d親戚？

唔怪得咁熟口面
反正脫獨工程的最大焦點係Suzuki

Kento好撚女人

個樣唔okay 唔係美醜
係唔舒服
奸仔咪咁嘅樣

痴利筋 都入都圍

肥仔個樣勁有喜感

成個蔡一智咁

係咪真嫁

屌你戲黎嘅啫呢啲

到底邊個四個導師都想救

好似馬子仁

因為我cool緊...
冇人想知

好想快啲到下集
好好奇火火佢地死都要救返嚟個個係邊個

脫毒焦點係vvn 同tank
Tank都有入造星
下星期就出

之前有人post佢ig話佢仲有得玩
岩岩預告又話有幾個可以返黎
應該有佢份啦

假到冇人信

個死肥仔見到個樣都想打柒佢

仲有25個未出
呢D應該係100個出晒先做

對死人眼

Btw俾埋jer仔返黎啦

taxi陳番香港啦

咁似同條女玩綁架果個???

段rap聽到人好尷尬

唔撚係呀嘛kento唱到咁都入
做show都唔好咁明顯

陳偉霆

好似有D印象既

心美

kento都有上過
啪啪聲
太好聽的

我覺得小評難聽D, 但係跳舞好睇.

個預告好正

冇睇晒咁多集，呢個唔清楚了

媒黎

睇咗咁多個 得23號係真係靚仔
其他個樣都騎騎呢呢

都唔知係咪viu啲人

應該都係劇本啦
Viutv成撚日重用啲人
搵個素人係咪好難

果集講咩

99唔差
但個態度唔撚掂

不得不講句
ViuTV呢次係成功嘅
理性知道Kento係戲劇效果
但情感上依然都想嬲

Tank好似入唔到？ 見佢ig都冇update

下集好似夠哂八婆

基佬測試

少女求救片呃網民同情心
導演博宣傳惹公憤
2013-07-08
港聞

【本報訊】一名新晉導演昨日凌晨在討論區內留言，聲稱拾得一部iPhone5手機，內有一段少女絕望求助的短片。該名少女在短片中聲嘶力竭呼救。有網民擔心少女遭遇不測報警。警方終尋獲短片中的少女，揭發原來是一部電影的宣傳手法，不作追究，但事件則引發公憤，有網民指摘有關人士欺騙市民的同情心。
記者：文兆麟 梁澤岡 陳兆剛

許芯悅事後與男主角步出警署，就事件引起不安向網民致歉。梁澤岡攝

事件始作俑者為新進導演何冠寰，畢業於浸會大學電影系，先後拍過兩齣電影，今年自資10萬元拍攝他的第三部驚慄片。昨凌晨1時許，何在高登討論區留言，聲稱在街上拾到一部iPhone5手機，內存一段少女求助的短片，要求網友教導如何處理。
從何上載至YouTube的短片所見，一名少女躺卧背景疑似密室的地方哭喊：「我啲friend全部都死晒…我唔知點算呀…對唔住阿媽，我唔知可唔可以再見你」，未幾短片完畢，未再交代少女去向。
由於場景及少女絕望反應極度逼真，短片瞬即在網上瘋傳，網民擔心少女安危，甚至有人聲稱認出女事主是𡃁模許芯悅（Katie），但透過WhatsApp向對方留言時一直未獲回覆，恐怕她已遭遇不測。一名27歲網民凌晨2時決定報警。警方接報後進行調查，終在早上成功聯絡到許芯悅的父親，探員到達許在黃大仙的寓所，事後連同Katie與電影中的男主角杜沚諾一同帶署助查，導演何冠寰其後接報亦趕赴警署提供資料，澄清短片屬電影宣傳手法。

網民號召集體罷看新片

為了平息事件，上載至YouTube的短片簡介其後聲明是電影宣傳字眼，Katie亦在facebook及微博報平安，離開警署時亦為事件引發公眾不安致歉。導演何冠寰承認有疏忽之處，強調只是將女主角演技最出色的一段戲交公眾評價，惟網民得悉真相後，均一面倒批評電影宣傳手法過火，甚至在社交群組號召網民集體罷看。
律師黃國桐表示，短片在網上引發公眾恐慌及報警，已涉嫌干犯浪費警力及不誠實使用電腦罪名，兩者罪成均可判監。

AUSTON 隻SHIRT 係咪有蟲蟲係到

係 Viutv 嗰兩個評判做出嚟既, 似係劇本, 參賽者未必知.

99參加過大陸節目選星show
但係本身性格係會經常甩底放飛機

本身諗住呢個真人show好似真人番d
宜家出左個kento 真係

轉場 今晚請敲門

見到ViuTV FB啲人下面留言肉哂緊咁
就知道今次節目係得嘅
唔知好唔好睇 至少吸引你睇咗先
睇咗先有得鬧

好睇過友台「天命」啦屌
做唔耐都未做完

我覺得佢喊到咁又誇張咗
因為佢又未係唱/跳得好好嗰啲
硬係同首歌有啲唔夾
如果係咁，之前rap到唔知咩語言嗰條友就入到，佢之後嗰個唱得咁好都入到咪要喊到死

參賽者啲反應都好假喎

我都認得出

我都見佢無update
佢樣唔差跳舞都好睇
唔知衰咩

kento上台想同班50強拍手 冇人理佢

點都好過呢個kento先

啲人個樣好賤
口講話覺得你好佢好多
實情就煽風點火等睇戲咁款
睇唔出真心安慰緊佢

係
我開頭睇都係因為想睇tank

衰排得後評判手緊？

衰個嘴

覺得真．參賽者不知情
幕後 評判 Kento一早夾定

其實一直覺得唔會99個都係素人
當中會滲啲偽參賽者

但重點在TVB可能會講埋俾其他參賽者聽邊幾個係假
叫大家夾定反應
但ViuTV就真參賽者唔知

真係好唔夠喉呀
一集長啲得唔得呀

咪係
肥yip, lockman, Stanley, KJ, anson果堆

可能你比較敏感
我又無咁諗喎
最多勉強覺得喺鏡頭前會比鏡頭後再熱心啲
但又唔覺得煽風點咁樣

擺睇

頭先預告好似見到佢落左復活區 但應該都入唔到

唔關性別事嘅
人以群分 啱嘴型嘅自然會行埋啲
睇佢地ig已經一個個小圈子咁私下出街
唔知係program要求定點喇

就係唔夠人所以先搞全民造星

一百條友
唔小圈子唔同下下十圍檯食飯咩

家下拍下youtube片就自稱演員架啦

搞綜藝搵人腳其實好難㗎
viutv 已經好多少見嘅面孔

似係分組比賽多D喎

btw,啲評判成日話啲參賽者唔笑
佢地有無諗過自己作為評判上電視都係表演者之一
但我見就得細so一個識笑，其他都成日黑口黑面
我見劉翁enjoy嗰時會搖下頭，但塊面都仲係黑緊
望住佢個樣完全投入唔到

大部份參加者都係搵jetso，無料到就想用捷徑做明星。十幾廿歲專長未精都仲勉強原諒，個埋廿到尾三字頭個埋，口口聲聲話追夢，多其他人幾年時間一樣學藝未精。

安安姐可能笑左我地睇唔出呢

真心小評同KENTO都好差
不過節目做到一個態度好謙卑 一個好臭寸
令D人"同情"小評

不過KENTO態度太不可一世同好唔認真 "解釋王" 真煩膠
見到佢都想轉台 不鳥

其實kento一行出黎眼神已經流露咗奸壐
角feel
講喊，大把坐復活區嘅要喊都未輪到小評

可能最後會話依個係臥底 想令到其他99人團結呢

佢既行為真係不合理地蠢同寸

jer仔就真係喊啦
小評自己揀錯野表演喊乜鳩

果個鄧禮迪好似以前同條女影過閃卡流出過？

要喊就被人foul嗰時喊啦
仲乜鬼見到下一個入圍先嚟喊
係都屌佢老母啦

其實都幾明顯
咁啱kento一入圍就有個break俾啲參賽者爆seed
而且講差，我覺得入圍入面最差點都係rap到連係乜語言都聽唔到嗰條友，但反而啲人無咁大反應

入圍標準係無標準

可能因為呢條友無料得嚟又串

咁多個參賽者都無人會抄歌詞係隻手到 仲要咁多藉口

入圍標準：靚仔+識笑+俾人foul時加幾滴眼淚=入硬

我都未見過啲選秀節目係淨睇樣，才華只當陪襯
你揀個無才華無潛質得個樣嘅，不如去做平面model算喇，唔好再用造星呢個名
人地台灣蕭敬騰、楊宗緯、林宥嘉係靠個樣？
atv羅力威頭幾集夠成個毒撚咁，執下咪又大把女fans
以為樣就執唔到，唱歌就有得教？有啲人天生就五音不全夠都夠唔到

就係有咁主觀單一既所謂"明星"要求咪無香港明星出到黎

我睇星光一班
果時已經覺得林宥嘉靚仔

咁又唔係
好多人都講過
星 偶像 甚至歌手最重要唔係才能
而係要iconic
即是有個人風格同容易令人印象深刻

不過點都好
話咗呢個節目只係一場戲
唔駛太認真嘅

我覺得佢麻麻，又生得矮
對住呢堆評判唔係話唔會入圍嘅
但俾人笑咗高度似側田先囉
（但側田都有成就過堆評審先啦）

睇呢類節目最想就係見到點樣由一個平平無奇嘅素人變做星乍嘛
如果個個行出黎都巨星咁款我洗鬼睇咩

其實後面預告已經鋪話 4個導師會翻盤
揀返佢地鐘意既人入黎

第一階段亂黎 主張都係GET NOISE姐

支持翻盤
唔想睇垃圾

iconic同風格都唔完全等同於靚仔
但啲評判一見到靚仔少少，就走哂音唱得好難聽都入
我都唔知可以做到咩星出黎

咁左右兩個評判係HEHE
中間安安姐又鐘意小鮮肉
已經有3張鐵票
靚仔邊有得輸

安安姐明明鐘意靚仔又要扮公正個樣先搞野

好似有分team

復活區頭排長期好投入做戲加唱歌個個
更加應該入啦大佬
但佢無啦啦話休息
點做鳩kento啦坦白講
一陣實峰迴路轉

果件小評收皮啦,樣已經柒仲要唱到走晒音,自己廢係度喊乜鳩扮到好可憐懷才不遇咁 我覺得唱齊天大聖果個就真係唔抵啦

好想打柒個阿DEE同個肥仔

記得頭幾集旁白話唔知乜野"97"個參賽者
我心諗做乜又少左個但冇提過
有睇前傳都知有條傻鳩玩唔起quit左
99->98
唔通係伏線

仲要問返人佢係咪唱得好差

見到yimk ig冇follow kento

Yim K有mon post
你加油呀

193都好似有mon post
次次影去復活區都唔知點解會focus左落你到
個樣呆下呆下 塊面又油立立咁 想點先
係咪太高遮住後面先坐左去後面

利申隱性Hehe

復活區好嘢嚟
個個參賽者表演都影下佢地
又可以玩多rd 復活戰
出鏡率多過上面入圍嗰班
挽下手全部復活晒直頭係大贏家添

呢個真
坐晒上去果堆有幾可影到
直入50強果5個出鏡率少到

每次係復活區見到terry都覺得好正
唔知佢有無mon post呢

講話題就係
但學人玩劇本玩到咁明顯仲要造曬馬咁
長遠佢仲係咁真係抵Viutv做唔起

覺得jer仔同酒粒仔都會下集返

唔知有冇睇post 表一表白先
景鴻同mr jan 我G持你地呀

岩岩重睇見到apple仔覺得佢就算入唔到圍 都值得入復活區
仲要myar個個唔記得名 覺得佢值得入圍

頭先係尖沙咀見到啊Dee同條女行街

太on9
成班男人喊苦喊忽
下星期又有個喊
又有個咩休克

咩係
唱歌兩個都咁差，喊乜撚啫

嗰個呢度都有開埋post講添

有無193 ig

btw kento係model公司比嘅人
唔會foul加有劇本
viutv又贏

我指啲參賽者嘅反應

ViuTV近日搞咗個男神選秀節目《全民造星》，現年29歲嘅鄧禮迪（迪迪仔），雖然節目中唱歌走音，但就憑住高大靚仔成功打入50強。

不過，近日讀者向《蘋果》爆料，話迪迪仔原名唔係叫鄧禮迪，佢係改咗名入行，多年前曾選校草，又曾經與女朋友自拍一段性愛片段，且一度網上瘋傳。

《蘋果》記者日前打電話向迪迪仔求證，佢沉默咗一陣之後，向記者承認係當事人，迪迪仔話事件係10年前發生，亦即係當年佢19歲，為咗呢件事，迪迪仔一直好後悔同內疚。

迪迪仔說：「係，我係改過名，而條片亦都係我10年前同當時女朋友拍咗嘅，之後唔小心跌咗我部電話，亦可能因為呢件事，條片喺網上被流傳。其實嗰陣時我發現喺網上流傳，我即刻去報警去處理呢件事，但係就阻止唔到件事發生落去，繼續喺網上流傳...」迪迪仔講起呢件事都連番嘆氣，顯得好無奈。

求link

之前有人post過

求下 偷偷放比我

好似睇過 但又濛又超級低清

終於有參賽者屌

唔知wow咗未

link

10年前19歲

原來以前叫鄧覺欣 好出名咁
不過唔緊要！ 難得仲有靚仔高大 大隻既男仔係直既
欣賞呀
個show入面唔知幾多個係基既

咁佢認唔認自己照騙先

真人同相都真係幾大分別

10年前J過，有三條片，但好撚濛，想知條女依家咩樣

想睇

search鄧覺欣就有

濛到認唔到

youtube搵到travis仔嘅歌
好好聽好型仔
唔知有無得復活

好好聽
travis你值得走更遠

travis仔仲要識作曲編曲填詞
咁好嘅創作歌手評判都唔要真係走寶

岩呀清

條友自己本身都唔掂
憑咩覺得自己可以幫人谷收視

咁事實佢係吸咗好多人黎鬧viutv嘅

我都係睇左啲人屌viutv先開始睇

如果Kento真係做媒嘅
咁ViuTV選角好成功
即使明覺得佢假 都成功令人嬲
佢又真係做到真真假假嗰個feel

Kento罷到明同viutv夾埋做場show啦
佢幫viutv拍過咁多野
叫佢幫手做下媒啫
如果唔係咁呢個節目咁悶點會有人睇呀
認真便輸了
Btw佢做得幾奸

btw,睇預告啲導師點都要拉返佢入圍嗰個有無機會係travis仔
我留意咗好多參賽者表演嗰時都會影下導師啲反應
唯獨travis無
會唔會係要留返啲反應之後播出黎
travis唱得咁好，又識結他彈琴作曲咁有才華，啲導師無理由見唔到掛

係復活區拉乜鳩 有料自然會入返
班導師係拉啲5紅4紅走左個啲呀

係復活區都唔一定入硬架嘛，都唔知最後有幾多個位剩
安安姐講到明佢個樣唔得已經輸咗咁，根本就唔係睇實力，都唔知係咪真係會揀佢入返去
都係想多個希望啫

VIUTV有冇諗過放返班人表演既完整版出黎??
有啲做演劇既想睇完整版

似陳偉霆仲要唱埋陳偉霆首歌

我唔覺得似陳偉霆

咁撚肥點停車場呀

Ramen Song

紅硬

唱緊歌？

條友做乜鳩

陳偉霆都有得侮辱？

做咩呀佢

call定的士先啦

嘩頭先有啲似醬爆

點解要揀唱歌

我對耳呀

邊有侮辱
一樣姐

個do

唱得核突過的士陳真係難得

新秀再現

好難聽
係咪出黎搞笑

嘩自評仔之後 一個難聽過一個喎大佬

同的士陳一樣咁差

笑死

Do you wanna dance

都有兩藍

笑到仆街

好撚好笑

但係咁都入到復活區

笑撚死

又幾豁達

k房是但執個都好過佢

係比的士陳更差

大家一齊唱

但佢真係好笑

7得黎一D都唔黑人憎
其實幾正

個樣仲要keep住硬笑

手瓜

呢個講野咁大陸

呢個係邊個
認唔到

開唔小c9 plan呢個應該

係菜街唱開歌？

大陸閪

真係有啲似呂良偉

kyle

好似大陸仔

大家點睇馮柏堯

口音

個樣四四正正

講嘢唔多正

廣東話都唔正

細so:
劉翁:
余安安:
後面啲人

咬字好古怪

表情夠豐富

cringe

有無人想睇劉馬車參賽

浮誇但有潛質

似方力申喎

得返13個位，仲有幾多個未出

我都覺得有啲似

好靚仔

仲會唔會有位剩俾復活島果班補上?

個個都去復活島點攪丫

有d似小栗旬

如果99號仲未表演但已經冇晒quota咁點算？

頭先係77號
仲有20個左右

班評判識做架啦 第一日出黎撈咩

放心 99絕對表演得到
識佢

冇咖喇，運氣都係做人嘅一大元素

Tank呢？

講真
平心而論
果5個評判, 行出去會表演乜

鮮肉

邊個叫狗毛

ALTON好靚仔

呢條友之前無啦啦做扔煙頭個動作勁on9

教你化粧

Alton正

Lokman!!!!!
幾時再出

花姐都搭糖

劉翁, 細so
佢地有乜料

最撚憎呢type

心美做乜鳩

黃心美

又locking

跳咗10年

淫閪

好正

正喎

Yeah baby

單手掌上壓

成日都係咁

黃心美激動到

正呀呢個

正喎呢個

依個幾有自信 幾好睇

好正呀 邊個話唔正

舞步係堅喎

依個得喎

好似鴨

身材岩岩好

心美叫過幾多條仔做baby?

黃心美係咪痴撚線

鋼條型

痴利根

六舊

呢個真係ok

好正 個樣好q 又大隻

成個伍姑娘咁

自信好緊要

上一個搞到個場咁high
下一個好慘
btw alton

呢個個樣

ig: altonwongz

以為選港男

蛇仔明

大隻仔幾歲？

好正但係黐脷筋

模仿唔識唱歌

好平凡

travis

Alton
好想奶下佢

火火

頭先嗰個好屈機
大隻，樣又唔差

有D似達哥

太大對比陰鳩公

邊個老師咁大整蠱

好濫
如果佢唔係靚女就成個花痴妹咁

呢啲美麗的謊言真係害人

件衫乜事？？

佢其他同學實係啞嘅

好鐘意唱歌
下一句就走音

好衰

好鐘意個旁白

但伍姑娘好笑啲

老師咁就害左個年青人

成個黃小虎咁

林奕匡好好多

佢老師害左佢啦

劉翁

黃心美啲表情好正

角色需要???

呢個嘉強個咀歪既

幾靚仔呀

證明一個人讚你叻唔代表你真係叻

對眼未夠癲

黃心美個人都好正

大隻版babyjohn

個旁白雖然抵死 但我覺得夠貼地

個口勁吸盤

幾好樣
唱歌就技安咁

睇完呢個show發覺eason真係得一個 唱歌係咁好聽

首歌我淨係記得紅軍最廢

等如d女話你好cute = on9

佢唔除3好似順眼D

除左就似鴨

完全無心機睇
只係想知travis有無得復活

啱去選港男多啲

健身教練
唔係咁點sale 堂

以後都係唔好亂讚人，廢事害咗人哋一世

佢qq樣太大隻會好奇怪

竟然挑戰軒仔

其實都幾好睇
點解身邊咁少人討論
好想大家一齊支持Viu

好cute

原來cool牙，好大機會內cool，頭先上鏡見唔到，咁痴利根在所難免。

我想討論都係上連登炸

咪係

空少嚟

音準

幾Ok

挑戰髮型

呢個幾討好
但可唔可以唔好改埋傑少呢啲on9名

吉田隔離係邊個？

唱得好流行經典50年feel

同問

可以吸引人聽落去喎

點解係張敬軒既留低鎖匙？原唱明明係許茹芸

咁又唔入

呢個可以喎

呢個有啲似夏雨個仔

難得岩音都紅燈

應該拎埋個琴
就咁唱普通D

on9

呢個都唔入

做乜撚野

我估佢本人都唔知首歌原唱係邊個

用佢audition 個表演應該入到

爛爛地面咁

有冇人覺得其實坐房嗰班應該出嚟做評判

想問梁泰來呢條垃圾有乜料做評判？

竟然人妖無跟人！！

82咩料

呢個真 有第二個Dixon出現ViuTV

VIUTV支持者

睇佢好多節目

依個好睇緊係要推 有機會出SPECIAL/ 第二季

依個未表演都覺得佢ok 喎

呢樣由第一集講到而家

其實班導師仲好過評判

起落咁大

有D似阿舜

少少似阿phil

真心唔好呢類喎又

依個樣有啲蕭敬滕feel

ERIC KWOK

佢個樣唔岩跳呢個feel

will or又望人！

eric kwok

硬係覺得佢gaygay地

個Ending有D怪

係

五紅又好似太苛刻

佢個樣有d似李國祥

tank其實都幾安靜
睇佢咁耐坐前排都無出過一句聲

塊面好長果d 可以foul 走先

上集預告又話今日玩批鬥

係今個星期呀

呢個會唔會俾導師救

導師講野中肯d
可以教
可以train

做多左啦 不至於差到全紅囉

上集係星期五，佢係之後成個星期既預告嚟

邊到預告

流馬尿

呢個唔算差

俾預告呃咗

唔識廣東話就走啦

中文都唔識點做星

收檔啦ABC

好似胡定欣

呢個個樣咁似胡定欣

章魚城咁樣

唔鐘意呢類 又唔識廣東話 jm9

好似鸚鵡

唔識廣東話 會唔會變諧星

安慰人又係乜水？

司馬文唔識中文都輸啦

都唔係咁差啫

個樣：jm9

屌你

胡定音咁樣

呢個個樣有啲怪

屌⋯⋯胡定欣？

有d似胡定欣

咪就係
其實個入圍制度又係kaikai地，排得後嗰啲真係正宗執輸行頭慘過敗家

唔明中文

胡定欣

無講國藉？mix?

泰國人黎？

ABC喎

佢把聲做乜撚野

把聲有少少似Hanjin

依個係咪嚟搞笑???

呢個呆呆地個樣好撚好笑

點解佢連講英文都講到一舊舊

仆你個街胡定欣黎既喂

求唔入

no offence 講野有少少弱智feel

頭先安慰跳舞嗰個男仔係邊個

秦國?

D表情唔知想點

美國返但香港人樣

唔識中文有乜問題
香港應該定位係國際城市
面向世界

唱歌個樣又幾好睇

賭咁大

真係識講英文？

辯論學會？

到底幾時到佢

悶到

見到阿拉 幾時到佢

唔得 走晒音

又五紅

呆咗

勤力搵到個好經理人咪得囉

等左好耐都未到佢

咁佢點參加個比賽？

評判好驚講英文

係咪入左醫院個個

好呆
冇反應

我見到我舊同學

佢做乜鳩

95號
應該星期三左右

佢個樣

真係咁差咩
好過小評啦

擺曬上塊面

點解比佢入99
玩人?
講到根本同個節目唔夾

take左野？

接受唔到

好似95號 星期三掛

輕左機

Good time原唱係邊個？

好恐怖

佢好似路過咁

佢應該去拍入住請敲門

鬼上身

佢做乜呀？
Foul咗仲多嘢睇

Jm9

邊到有批鬥睇

點撈呢行

係唔係隊撚咗草呀

Owl city

佢個樣似走去自殺

下有咁差咩

。。。接受唔到

喂，佢咁行出去會唔會被車車死㗎

好似排好後
但見到佢入咗

失晒魂

take左野咁

佢係咪有病

嚇死mcm

其實佢唱得幾好
但係又話人唔enjoy

係咪jet lag 緊

人人尋找 愛~

Stone咗？

唱得好過張敬軒？？？
無撚可能！！！

唱得好過張敬軒？

屌笑到仆街

講真佢係唱得好，但的確差d感情
只係值唔值五紅就

今集果啲似樣番少少

係咪剪接效果咋

好過張敬軒

唔明點睇到佢唔enjoy
係咪求其搵原因foul佢
其實佢啲小動作幾得意幾好笑

做乜鳩

你班評判轉紅燈都要睇人架咩

似講反話

咁既質素都叫似樣番少少

好似High咗咁
完全唔知發生緊咩事

唱得好過張敬軒？乜水呀

我發現一有紅燈就一堆

呢個比賽真係好多不自量力既人參加

之前仲奇怪喎

班垃圾評判係咪英文完整句子都講唔到句

唔知會唔會提vvn

真係唱得唔好，係走晒音

Wes好慘 會唔會接受唔到
我覺得佢唱得幾好

羊群心理
堆評判一啲性格都無

你有冇睇之前果十集架

一路都係
但劉翁講埋出口

我都唔係好明
你話係D咩歌唱比賽入面佢咁樣可能唔太得啦
但係係呢個比賽入面佢已經好過好多人...

唱得好過張敬軒有咩問題

佢講咗咩？

我覺得佢唱得好女木
用咁嘅節奏唱依首歌都幾好聽
可能因為佢唔靚仔
btw 唱完首歌先影嗰5盞紅燈

唔知vvn 會唔會黎睇
佢係viu d staff

我聽到佢唱到好悶

仲要連入復活區都無

wes

佢唱歌個樣ok

有冇人有wes ig
想睇下佢仲在唔在生

係就正

咪係
睇到好嬲
話明叫造星 話咩唔岩個香港市場，又乜乜物物

造馬個造

成百條友邊可能有乜統一準則丫
班友都係是Q但

點解travis連50強都唔入
我覺得佢起碼可以去到十五強啦

但佢地啲標準都好參差下
viutv無啲評分範疇俾佢地望住mark架咩
而家好似「我鐘意就入 我唔鐘意就唔入」咁

其實俾佢地及早試下娛樂圈嘅不公平都好嘅
俾真．參賽者知道自己啱唔啱呢行
講真 俾你贏到個比賽就等於紅喇咩？
而家先五個評判 五種口味
未來有十幾萬觀眾
大把難聽說話聽
比呢五個評判更無謂更主觀嘅仲有

入咗 唔代表得
唔入 又唔代表得

見佢7月仲有post野，應該睇化了

不過入咗起碼叫有個平台俾大家認識多啲自己
晚晚上電視喎，真係機會難得

有冇人知呀

敢肯呢度實有參賽者自己讚自已

係咪第3個？

我唔認為咁係比呢個節目做柒咗又將佢合理化
講真早就唔應該有班唔合格又唔係可造嘅材料入圍
係要搞gimmick要人多，變成殘酷一丁節目

如果認認真真 有好制度規則 有好評判
一定效果好過而家比人睇馬騮戲
我覺得亞洲星光大道仲好睇過佢

阿Lu？

我當年都有追亞洲星光大道
嗰時啲評判真係好有heart,會欣賞你嘅演出
有讚亦都講到你有咩問題（eg.吸氣聲）
嗰時睇到連啲評判都鐘意埋
好鐘意周國豐同walter ma

係呀 你係咪講緊佢？

我都有追亞洲星光大道
可惜第三輯越搞越差

咁應該係啦
原本覺得個個都好似差唔多樣
但咁岩見到佢安慰人個幕
中意左佢呀我

阿lu係咪入唔到圍？
見佢冇update ig

佢好似本身有個組合出咗道
所以係有啲星味

有冇人有wes ig

我都係第三輯之後無追
之前古卓文出咗隻歌叫「海底針」都幾好聽

好似入咗復活區

wesleytani

d相

佢一foul左個樣，好似無咗靈魂咁

響齊哂度

唔同睇法
首先唔覺做柒 唔覺係馬騮戲
個參賽者夠膽嚟 咪俾佢試下
而家又唔係選港姐 選咗出嚟代表香港
參賽者到真係勝出比賽 其實都係代表佢自己渣嘛

其次 合唔合格唔係由電視台/評判覺得
係由觀眾覺得
輸咗評判個心 贏得觀眾心

第三 個節目對三方有利
對觀眾 邊睇邊鬧 有話題講
對ViuTV 有人睇就有noise
對班參賽者 學到嘢 學識喺呢個圈生存

其實娛樂圈邊有好制度同何謂好評判
呢行就係咁 呢個行業一向都唔公平
唔係唔洗咁多人捱咁耐
有啲人騎呢都有noise
有啲人有料都要等十年
喺呢個圈行落去實力係唔夠 仲要EQ

而家呢個小小電視台嘅賽制同先有五個濕鳩評判
已經話頂唔順同睇唔過眼
咁第時點呀？
七百萬個觀眾 七百萬種口味
會因為你10A鐘意你
同時都可以因爲你10A 偏偏就唔鐘意你
大把騎呢唔理性嘅理由

五盞紅又真係誇張咗

做乜ig醜樣咗咁多
有少少似mr bean

其實就無乜見過啲造星節目好似viu咁扭曲
專揀啲騎呢怪出黎
明明呢啲節目原意就係打破娛樂圈嘅潛規則，挑選啲有潛質嘅星出黎
呢啲節目嘅吸引之處就係將本身一個平平無奇嘅素人打造成耀眼光芒嘅星
但點知呢個節目完完全全癲覆我地嘅諗法
咁不如你搞返個殘酷一叮算啦
作為觀眾睇唔過眼都好合理吧
或者都解釋咗點解香港演藝界咁青黃不接

得罪講句
佢出局後既反應令我以爲佢係弱智

太大衝擊
加上啲評判紅哂人又乜鳩都講唔出
但佢之前學人跳舞做動作嗰啲我覺得佢幾好笑幾得意

睇唔過眼係好正常又合理呢
我都睇唔過眼嫁 你可以追故我上面留言
我有時見啲評判講嘢撳個濕鳩燈都睇到嬲
老土講句 正常人都有不平則鳴嘅心
所以明白巴打你咩意思嫁
只係你係正路睇法 係啱嘅 比得賽 入得圍suppose係好

不過你講嘅潛規則其實避免唔到
就當佢係傳統比賽吖 勝出者好撚掂好撚勁咁喇
但咁又點？佢只係所謂起跑線好啲
喺呢個圈發展來日方長
如果對啲真．參賽者嚟講
畸形賽制反而有助佢地發展同建立同輩間嘅關係
因為講到尾 呢個係娛樂圈呀
努力又有實力嘅人大有一在 點解偏偏要紅你先？

而我地作為觀眾咪姑且睇下佢想點搞落去囉
佢既然開個咁嘅頭 咪俾個機會佢囉
就當咁樣係罷睇CCTVB！

個個wes都幾慘, 20歲人成個小朋友咁

慘條毛咩 人地屋企大把水

樓上有人話viu咁搞法不如搞返殘酷一丁算
我發現呢兩年睇viu個d偽真人show都係當殘酷一丁咁睇

睇咗小小
一有對比即刻覺得Jackson Wong值得依家咁紅

睇到上晒癮
睇完又忍唔住翻睇 就黎背晒啲參賽者
反而美選DNA悶到訓著

大家有冇話睇好邊個?
btw 靚仔/唱歌好聽 是旦有1樣基本都可以係呢個節目入10強我諗

袁澧林d friend

準備開波

開波

想快D睇互屌

好似好over

尷尬

動作演員？

想睇導師踢走人換返d係復活區

笑波子咁撚樣

9叫就得？

大聲喝就係演技

好尷尬

同條女講嘢但周圍望

喊住out啦 傻仔

痴線佬

屌 叫乜春

喊唔出

JM9

唔好求喇

同一個人？

評判終於講到啲有用嘅評語

乞機會

屌 講下又入到
個個黎呢個比賽都夢想架啦

求下就得
一陣個個都求

咁都得

好撚柒⋯⋯

屌 一滴眼淚都谷唔出

鳩毛

仲想做電影男主角

乞一乞又得

咁都得
咁之後係咪個個得？

之前都有啲流下眼淚就入到復活區
好濫

Yes校草？

乞膠

歌手 走啦

其實呢啲人淨係識得大叫自己有熱情有理想 但本身唔掂就係唔掂

唱到一pat野咁

原來求情都包係表演一部份 你早講嘛

仲衰過TL

聽都未撚聽過

花灑咁難唱都揀

狗毛
古惑仔名咁

走音就走音啦

歌手 冇人識咪就係咁囉

經理人真老實

靚仔廢柴

啲走音
啲藉口仲勁

抵死啦 狗毛

但又真係唔係個個夠膽開聲求
啲演員casting求角色都係咁
Gal Gadot都係咁樣求個Wonder Women角色返嚟

兜咁大個圈讚自己靚仔

有得用個柒樣企前啲咪幾好

會foul?

佢講野令人好反感

好撚柒

歌手反而d演技唔錯

靚仔?

好假

你做sales會窮架鳩毛

無眼淚 睇得好辛苦

靚仔？

好過頭先個個
起碼喊得出

有關系咪入到囉
我覺得入到

咪係
個個都有理想，憑咩唔揀其他人要揀你

其實都唔係太靚仔

好難聽呀大佬

呢個真係唱得唔好
而且佢煽情得用力過猛

一滴眼淚都冇

完全唔覺9毛靚仔

靚條撚

所以佢去到復活區咪得個去字
之後都留得唔耐

真係好聽

唔用喱個音會不會會好點

係咪就係劉翁以為會foul個個

歌詞得
但係唱功真係唔太得

靚仔咩

但份人假呢

俾五盞佢 佢一陣真係以為自己得咗呀屌

唔好聽…

太假

聽過呢首歌

邊忽正
邊忽靚仔

真係用力過猛

唔咁煽情冇咁反感…

仲有咁多位

唔好自認靚仔先啦，四大天王都唔會啦，知唔知乜叫星

想問下viu 係咪抽起左個肥仔 好似睇咁耐都未見
定係已經過左

出左道又有歌派過台仲黎參加

呢個最撚正

直入咗啦
無乜點播

咁似蛇精男

過咗

幾好聽咁喎

唱得好過張敬軒

條眉好粗

唱得ok既

扮張敬軒咪無左自己
明咩星

張敬軒好聽啲喎

狗毛D戲會唔會太誇

Eric kwok

扮偶像既DC

都係軒仔唱得好聽啲喎 Erick Kwok

iron man係咪同軒仔不和

最撚憎降key 懦夫

專登講嚟剪預告用

唱得ok

tank未丫

咁都紅

完全唔夠位 啲人可以點復活

邊忽好聽丫?
技巧唔得
感情唔夠
ERIC KWOK係咪ON9

下post

按紅燈次數最多同第一個按紅燈最多既人 係咪都係terry?